仆你個街陳貝兒

你集集喺度乜鳩都喊

見到人地咁幸福
佢就離婚咪喊囉

同性戀朋友唔公開佢又喊

人地摸牆又喊

仲有咩情況佢會喊

扮野扮到咁 博乜撚？

奶共臭雞一隻

經常主持支那國慶/71 文藝晚會

持有加拿大護照

Push